"De pony's zijn hier, en ik heb ze verteld om wat paarden te sturen.
Je zult het leuk vinden Rit "Ja," zei ze terwijl ze naar de plaat keek.
De meid bracht een dessert en een gewone glazen kruik claret binnen, en Esmeralda stond op.
"Ik zal niet lang meer zijn," zei hij.
"Eén sigaret alleen."
Hij opende de deur voor haar en had haar aangeraakt - aan de hand of de arm, of misschien de schouder - maar ze bleef van hem weg met een soort reserve.
Ze ging de kleine salon binnen en liep op en neer.
Het de woorden die ze in de voorkamer op Grosvenor Square had gehoord, kwamen binnen haar oren.
Hoe kon een man - hij het minst van alles - zo vals zijn - dus verraderlijk!
Hij deed alsof hij van haar hield, terwijl hij met haar was getrouwd alleen voor haar ellendige geld!
